鬧埋今晚好啦

大家老虎蟹都唔好割呀 分化我地嘅係中共港共 過完今晚唔該瞄返準個茅頭

機管出新招唔該手足慢慢諗好個對策 唔好好似今日咁亂咁嚟 搞低自己啲民望 有好嘅對策 之後幾時再癱瘓機場都係一樣

場仗預咗要長打 千奇唔好再急在一時啦